714沙田區遊行需要文宣!!!!!!!!!!!!!!!

我冇嘢講

我冇野講

等等先 大家都收集緊資料做整合

各紀律部隊感警隊之行為極為丟臉 恥與為伍

沙田有無文宣圖

push

沙田路線係邊？

推

正經post pish

pish

推返上嚟

推

我無野講

勿摸活家禽既口號太好， 好難超越

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

有details再加返

推 今日比人撚狗

劣整

好似想5大訴求做主
反DQ為副

新東DQ咗好多人

以下為tg group 轉載資料

新界東(沙田政府合署)
6次DQ 的歷史罪孽

2016年立法會參選確認書風波
新界東立法會大選
本土民主前線的梁天琦
正義行動的沙田區議員陳國強

2017年 因宣誓風波DQ兩名新界東立法會議員
青年新政梁頌恆
社民連梁國雄

2018年新界東補選 DQ(梁頌恆議席)
獨立本土派 劉頴匡
正義行動的沙田區議員 陳國強

隔離post

沙田友推

盡左力

終於有

幫推

【不是廣告】
努力推，推得累了記得補充水份

我無野講

From tg

Sorry 濫權個張應該係咁

Pish

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

Push

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！